決定去馬

好耐之前有師兄建議過在下溝林鄭
為咗大局著想
在下決定去馬

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

請快

OK...

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

高質
樓主比勇武還勇武

盡力而為
林鄭冇咁易溝

首先第一步
係要接觸到佢

盡人事

林鄭我愛妳

另類勇武派

求閃卡

你要同習仔爭女？

我自己都決定左好耐先下到決心

邊有咁快呀

習仔點會岩呢一類

支持

收到
多謝巴打

好偉大

為大局著想
在所不惜

請盡力

痴撚線